\newpage
\section{Fazit und Ausblick}
"Im Schlussteil sollte man daher die in der Einleitung formulierten Leitfragen noch einmal aufgreifen und auf deren Beantwortung im Hauptteil der Hausarbeit eingehen:
Wurden alle Leitfragen aus der Einleitung beantwortet oder gibt es noch offene Punkte, die nicht beantwortet werden konnten (z. B. wegen fehlender Fachliteratur).
Zudem sollte der Schlussteil immer eine Interpretation und Bewertung der Forschungsergebnisse enthalten: Was leisten die Ergebnisse?
Haben sich durch deine Hausarbeit Fragen ergeben, die noch geklärt werden müssen?"

Mit dieser wissenschaftlichen Hausarbeit wurde die Thematik der Biometrischen Verfahren durchleuchtet.
Allgemein befinden sich Rasantes Wachstum der Biometrischen Verfahren

Durch die Anzahl und Möglichkeiten der Sicherheit Kosten Integration ist es schwierig den richtigen schritt zu gehen.
Von daher bedarf es einer langen Planung (Testumgebung)

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------

1) Rechtliche Herausforderungen für biometrische Einwanderungskontrollsysteme
\footcite{Diaz2014}


2) Neues Spaltpunktbasiertes Fuzzy-Tresor für multimodales biometrisches Kryptosystem mit Partikelschwarmoptimierung

Ein effektives Fusionsverfahren zur Kombination von Informationen aus einem einzelnen Modalitätssystem erfordert ein multimodales biometrisches Kryptosystem.
Unscharfe Tresore werden häufig zur Bereitstellung von Sicherheit verwendet.
Der Nachteil ist jedoch, dass die biometrischen Daten gut sichtbar sind und nach dem Zufallsprinzip erzeugte Sprechstellen leicht gefunden werden können, so dass die Angreifer die Daten hacken können.
Um die Sicherheit zu verbessern, indem der geheime Schlüssel innerhalb der biometrischen Daten versteckt wird, wird ein neuer Spaltpunkt-basierter Fuzzy-Tresor vorgeschlagen.
Für die Erzeugung des Geheimschlüssels im Fuzzy-Tresor werden gruppierte Merkmalsvektoren durch Kombinieren der extrahierten Form- und Textur-Merkmalsvektoren mit den neuen Spreu-Punkt-Merkmalsvektoren erzeugt.
Mit Hilfe der Orte der extrahierten Merkmalsvektorpunkte werden x- und y-Koordinatenspiralmatrizen erzeugt. Neue Spaltpunkte können erstellt werden, indem die besten Positionen aus den Merkmalsvektoren ausgewählt werden.
Die optimalen Orte werden mithilfe des Partikelschwarm-Optimierungsalgorithmus (PSO) ermittelt.
In der PSO werden extrahierte Feature-Standorte als Partikel betrachtet und von diesen Orten aus wird der beste Ort zum Erzeugen des Chaff-Feature-Points basierend auf dem Fitness-Wert ausgewählt.
Das Experimentieren der vorgeschlagenen Arbeit wird an Yale-Gesichts- und IIT-Delhi-Ohren-Datenbanken durchgeführt und ihre Leistung wird unter Verwendung der Maßnahmen wie Jaccard-Koeffizient (JC),
Echtakzeptanzrate (GAR), Falsche Übereinstimmungsrate (FMR), Würfelkoeffizient ) und Falsche nicht übereinstimmende Rate (FNMR).
Die Ergebnisse der Implementierung ermöglichen eine bessere Erkennung der Person durch Erleichterung des Erkennungsergebnisses von 90 Prozent.
\footcite{Amirthalingam2016}

3) Ausweis unnötig?

Kritische Betrachtung der eigenen Methodik, als auch auf zukünftige Fragestellungen eingehen die behandelt werden könnten.
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------